今年聖誕港女終於有波

一個二個買埋啲80蚊濕尻氣球
飛機場咪買翻個玩下

港女錢真易賺

我見到今年好似好興一隻透明燈波波

係呢隻，個個都拎住一個，加埋啲buskers, mk free hug，真係以為去咗玩bubble soccer

買嚟同囡囡玩不知幾過癮